星期六前係咪要開個臨時義載台

星期日晚好多朋友撲出去接人但有唔知要去邊，我覺得黎緊呢個星期好有需要咁做，但費事人多有鬼，應該星期六朝先開

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖